［gay post192]全部都係臭g

終於有人開post

咁你做乜唔開

我不嬲都唔開post

用呢個？

你地想

忙（自己野）忙到嘔屎

波波好慘

現充

不用提子哥

冇乜所謂㗎
有乜嘢

波波波波波波波波波波波波

要返工喇

小薄哭了

買咗咁多靚西裝 係時候要著下

豬豬

唔返點找卡數

做老細咪唔返工都找到卡數囉

傷心

陣間出去開會可以著新西裝

拳石

岩呀
不過加左人工 開心

禾刀想

又加 成日都加…
你一年加到幾多%?

做腦細要成日同人social 不了

今次係因為我呀姐走 我要接手佢八成既job所以先加比我
我今日先返工 我呀姐今日就last day 返到去老闆就捉我入房傾

今年多啲 成30

我老闆成日都淨係推我地出去

乜依家灣仔食狗屎垃圾都要成舊水

有狗屎垃圾你食仲想點

灣仔拉麵

好癲...

咩意思

好唔開心

嗅雞

早知都係唔開估

要接手既jobs好麻煩..
本身老闆唔主動加 我都打算下個月提出

由join到而家加咗幾多次
禾都想加30%

一年平均1.5至2次啦
不過今年應該會有第三次 至少我年尾會request

巧rich

唔係邊得佢可以咁大洗。。。

包全post人

年薪百萬

岩岩好夠洗咋

狗也不⋯⋯

你咁大洗 多多都唔夠喇

仲有佢條港0呢

有錢咪洗

佢仔仔都有返工㗎

我估就算有返都唔夠洗！

接啦重諗

開完會 放工

有錢真好

連人地車尾燈都見唔到啦 努力自己搵自己食姐

一齊努力

梗係唔覺啦
唔係點會上來呻

要靠你指點下

得閒再交流啲職場心得啦
終於有得認真咁做返gym

做gym開心

去旅行個排淨係可以去酒店啲gym做一陣 到候唔到肺咁

開心呀

又喺會所做？

今日係呀 因為今朝拎左啲衫去洗 要拎返返屋企先

都係冇著底褲 ？

返工有 呢加無 行到出晒汗返屋企沖左個涼就換衫落去gym

你好似去咗好耐旅行

半個月到囉

原來我獨守空閨守咗成日

淨係一日？

已經好耐

本身想拎多幾日連埋7月1個假
不過要返黎hand over d jobs

hand job

Blow job

分兩次去仲好

所以呢加諗緊下個月去幾日泰國 食下芒果lo米飯
諗住我下個月生日 有生日假拎

我就偏向清純
好似FIJI

我都想去泰蘭

去食生蝦 晒下太陽 正 啲野又平

🍇

你同仔仔去囉

仔仔無限十卜你喇

返鄉下？

生蝦…
你食埋我嗰份…

無限扑

No problem

祝你冇甲肝

Thanks

不過如果係去的話應該要帶埋佢媽媽去 佢講左好多次想去

係呀
啲同鄉全部自動對我講泰文

佢媽媽都知您係邊位？

知既意思係指男友？
我地無正式講過呀 但都無遮掩過
平時食飯 聚會個啲 佢媽媽都會自動波預埋我 咁我估佢知掛 去旅行都會一齊去

泰國好似興染pink lin
u can try

你又知佢呢加唔係

好熱
不了

1$小腸

哇哇哇

冇可能係

日本夏天咪一樣熱死

召喚hal仔

夏天梗係去避暑

你又知

想點

黑色

你明架

咁樣要去紐西蘭

歐洲太遠

臭波又蝦我

JM9?

歐洲咩？

？？？？？點解兩邊既

屌 有個死gay佬望住我

因為有人1001咗唔開新post

咁波波嗰個呢？

個人妻

Hi

你照鏡？

你文盲？

唔洗理我嗰個

Gay

岩岩訓醒j好硬

十卜u

cls

敦倫淫妻咩

打吓

可以拍我嘅version嘅

再微信比您

999

痴孖筋

你老公呢？唔叫佢幫你出？

由得佢

點解咁多人鍾意係巴士打j

halhal

野外露出刺激啲high啲

總之就係遠

刺激 有地

有冇經驗

慘慘豬波波

有 驚自爆 唔講

Details

勃起⋯射咗⋯想知再講⋯

點解你男朋友咁可愛

點解您又問多次

因為我高同靚仔
定律嚟

唔好問咁多啦老婆豬

但九尾狐個名感覺好妖⋯
似姣零多啲囉⋯=.=

嬲

到底有冇人可以專業幫我設計吓個髮型同埋教我摷頭。。。
係人生遺憾

比咗正評

你講到自己好好咁既？

狐。。。
費事嘈

你條仔？

屌 我咪話我囉
今次幫你化埋武則天妝都得呀

收皮啦屌你老尾-.-“

我想睇哈曼

老公鎮貼

屌你老母呀

我

你係邊個

邊個批准你貼我老公

嘔啦 佢而家係我格離

你隔離個個係賓仔咋

喵

貼錯相了
好想飲老公啲奶
係咁啜佢粒Lin

點解靜咗？🤷🏻‍♂️

我仲未準備好要母儀天下

因為我在細看您

啊水你唔係一直係到咩

一陣又返工

番夜？做咩架

唔透露 可能做鴨

啊水咁好條件 做鴨

接客

你一定有好可憐既背景

啊水don’t cry

想識oscar狗

Who

又做晒現充？

賢人豬新戲

上面post d圖唔係好掂wo

笑人迷你
好賤格

其實唔只d圖唔掂架

你又知我想講咩

因為我成日諗賤野所以
秒懂

你講來聽下

畫公仔唔洗畫出月旦勿

真心可愛😒

教埋我

返屋企瞓了

又去兵兵

？

定係兵兵是你家。。。

有冇畀人摸

終於連返完8日❤️

想搞野

吓。。。

今日皮膚狀態唔錯

返工啦

賢人安好嗎？

嘩嘩嘩
幾廿年前玩嗰隻game個公會想團聚
但我從未去過
家下點名我去唔去
點撚算

還好吧

去到咪好尷

隻pokequest課唔課好

岩牙 佢地仲要係班acg毒撚
唔多岩傾
我有睇吓
但真係冇咁毒
拗一大堆術語出黎我招架唔住

喺公司。。。

同班毒撚出不如同我出算啦

同癲過我嘅人出街 你自己諗

好可愛

邊位巴打啊今次

涉於巴士掃大隻仔大脾 男文員：無意間碰撞

FF完未

GV劇情

直線曬多人dm...🍇

咁點？

做咩又起晒桿？M到？

對住你心情會好得去邊？
你自己話啦

Why
我與你素未謀面

有冇人覺得余德丞幾正

喂呀
唔准咁直接

幾好

睇到呢句都笑撚左出黎
象b

請問賢人豬有咩得罪你地

點解要恰賢人豬？點解？

請問你有咩冇得罪佢地

不要停

但係都老啦

我唔介意埋佢單

你照左鏡未

好串 睇完我張相就串鳩我

又蝦人

臭波出來阻住啊叔劏雞還神

放工
睇左成日email

哭了

淨係睇email?

畫吓野食吓飯又一日

同埋interview 囉
放完假堆左500幾個email 呀姐又走左 要睇埋佢啲case 又唔知邊啲急邊啲唔急 通宵都睇唔晒 所以決定唔睇 走人

死ser?

乖 錫番腎人豬

滾

去做gym好過喇

做緊喇

又真空做gym

無乜人 唔緊要啦

一路做一路睇email

gym房露出
對住鏡影相

無咁自戀

影人就有

男友會影我 我唔會影自己

咁仔仔一定成日影自己條J

咁我又無見過
今次去日本行激安買左啲飛機杯玩 佢幫我用個陣有拍片囉

終於買咗喇
爽唔爽？

買左好多 咩都試下咁
杯ok la 有啲飛機蛋同袋就一般

快d 請個intern 幫你手

胎b

lm等流出

應該唔請intern喇 請緊fresh

見佢幾得意咁款

我自己個啲真係無乜所謂

然後有日買完野去退稅 拎passport出黎個陣跌左支ky同隻蛋出黎 尷尬到

[member]個女人有無暗笑 /member]

呆左幾秒望住我同男友

無謂出醜啦

500円啫 食餐飯都唔止喇
買嚟貪得意玩下幾正丫

我每樣都買左幾個 然後幾晚玩晒 買左成萬yen

食完野先好過來

我唔會錫住啲新人架

過左黎講完先返去食

我老細第一日就咁同我講野既我一定即刻遞信

態度正確

咁都買到成萬円

有啲新product幾貴

邊隻最正？

男友

有個識自己轉既真空吸幾爽

I mean 有個product識自己轉住黎吸 唔係指男友

無話慘唔慘既 咁我有野比佢地學 有糧出 盡可能都唔想大家ot 只係要office hour時隨時ready姐 公平呀

下次試下咁對你男友 獎勵下佢

咁開心 爽死

無咩所謂既 咁搵下一間囉
只係我既style 唔鐘意係office hehehaha 有野做就咋咋林 務求準時放工去hh 玩幾癲都得
最怕見到啲新人好似要湊仔咁款

賢太妃你仲未死既

蝦賢太妃

有 睇緊以前啲files double check緊琴日既case prepare緊今日既野

不過intern就算 扮下工又一日 唔好同佢賣命 自己蝕底

長工都唔賣命啦

喺你工作機構做就梗係hea得一日得一日喇

咩地方都要扮工架啦

八成時間都係扮架姐

如果165/67肌肉型一定好正

@

你唔好信佢

求真實數字

喂

thanks

你咁ge樣咩意思
佢有邊度唔好

瘦仔係道扮肥

Miss u

呢度冇咩邊個係肥仔

noted

我呀b呢

No thanks
個個都標準身材
我已經係最肥果幾個

邊位牙

noted with thanks
"標準"真係好主觀

咁bmi唔過20

其實要睇埋body fat
肌肉型既多數過20

呢度得幾個真係肌肉
其他都係牙籤

我咪係

得啦你哋唔鍾意我啦
拜拜

我係佢呀b姐 你都係我寶貝

聽講係...wo

解釋即係掩飾

得㗎啦

係到

@萌X

喵？

有事嗎

屌
點解依家連我都係度嬲

我對下垂波

咪係

hi maomao

您好耐冇理過我

attention seeker

你都好耐冇理過我

收皮
理咗

Ok

啲人好惡。。。

慘慘豬

好攰

梁彥宗係咪member

您去問佢咪知

感覺似淫0

係又點？

飲葡萄適

捱多陣放工

成個人舒服曬

走人 放三日

呼喚我?

我立即

你邊位

收皮？

悶死

屌你

收皮

我立即

哭了

邊度有得睇？

肯定好淫好識扭

喵嗚

多數淫底先跳

侵侵

近排有咩搞嘅侵?

今晚要同爸爸食飯

Morning, HOT Saturday

really hot

丸呢？

燙緊衫

仲一齊緊

咁咪好囉

星期六係睇youtube學煮意粉嘅日子

9月又要交會費啦

？？

ip9

iphone有咁吸引到要追咩

Hot Saturday 去游水
得救生員哥哥HOT
其他都係肥大叔

我個野。。。

我等apple watch

親~

臭狗仲唔訓

買波贏左錢

侵侵
侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

喵喵喵喵喵？
喵？

假如 IS BACKED

侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵

買法國？

同埋uruguay個場都有買

今晚再買Croatia

唔識買

可以買簡單主客和囉 或者首球 都易中

今晚book左去食buffet慶祝紀念日 贏左少少岩岩好可以幫補下

買餸

我沒有巨雨 但有巨根可以嗎

嘩

直線flirt

便便

化神

有對蝻gay喺mtr互相拖手

死gay佬

Hal仔

求救
我隻貓討厭我了

你好耐冇見佢？

唔係啊。。。
一星期一日。。。
但佢係咪避開我
抱佢又叫哂口咁

唔認得你啲味喇

大家覺得浪費食物係咪一個缺德既行為？

唔一定

浪費垃圾玫瑰糖is ok

唔好畀我見到你呀

睇下有心定無意架姐
如果食唔落夾硬食
食完嘔番出黎都係浪費架

認同

我話咗你㗎八婆

？？？

落咩呀落

好彩無落

#metoo

今晚去睇戲

睇d咩

林德信個ig
好重機心 睇到紅都面哂

Hi its me

Diu cls會唔會係著條泳褲係公園做運動睇到我硬

機心勁撚重 救命
佢有冇拍緊拖

乜你中意㗎？

小姓奴都可以係咁食女fans喇
就算冇拍拖都大把女埋身

扑下都ok既 有得食唔係唔食呀

冇特别鐘意
ig放大鏡間中會出現

睡眠時間大檢閱！
智力稍遜：3-5小時
正常人：6-8小時
資優者：9-12小時
天才：18-24小時
大家可以睇下自己係邊種人

@花生

佢一日訓得幾個鐘

烏煙瘴氣

丁丁飯糰

너를 느낄 수 있어 두 눈을 감으면
나를 향한 믿음에 귀를 기울이면
반짝반짝 빛나던 너의 눈동자처럼
소중한 이야기 들려줄게

心諗洗唔洗即刻吹到佢咁大

吓 佢冇得出道即刻唔聽所有akb同韓狗歌

佢令我鍾意咗girlfriend呢首歌
講真話唱得勁好就唔係既
不過有啲出人意料 一直唔覺佢似識唱歌
其實睇落王珂都唱得唔差
不過啲人話修咗音

張圭俐其實屌打佢
佢純粹本身第一集俾人剪咗段banana所以冇人識
btw 留名跟進

呢d真係要問現場嘅人先知啦
更何況就算係live都可能係pre record
但係佢真係好qq 又細粒又可愛又靚

王珂就算啦⋯⋯⋯⋯⋯

Btw nako出道仲係有啲危
同時啲韓妹又好慘既
出唔到道就要繼續日日不停練
唔似akb出唔到都係番日本繼續做idol

你都好QQ 又細粒又可愛又靚

大家都係中國人 十卜十卜

同埋松岡菜摘好黑人憎
猜你老母拳咩
又排外

韓妹個清純擔當我都幾鍾意

其實牧凌太都幾好

芝娃娃
但ok la

巴西！

得意呀佢

大家早啲訓 聽日又要返工

比你話芝娃娃

今日放假

有冇人陪朕傾計

屌
瞓唔撚著

我幾個鐘？ 吓 ？我瞓得幾個鐘會屌哂鬼㗎喎

個樣啊

點返工

羨慕

你呢

準備番閪工

有幾西

好惡
嚇死勿寶了

他的樣子如何他的工作也必如何

最近生理時鐘好亂 經常日夜顛倒

去太多兵兵

係 其實我係嗰到啲staff嚟

做bartender日夜顛倒都好正常

肚腩肥肉可以點樣減

唔好減 有肉地 正

Sit up有冇用

Sit up練到腹肌同時都真係要減到肉既
點都要做啲帶氧

訓到依家先落街買野食

唔比減！
我中意摸

你就好⋯⋯

你以為廢青易做？

基因缺陷太多
點解您就唔可以將心比由
您知唔知我有幾自卑

sit up唔會真係減到肉咖喎
我唔洗有朱古力
平就夠

等我安排活動

我只係一個giant baby
真係咁

禾G牙 所以話要做帶氧
你唔係有游開水咩

有
但好似都係唔多夠
可以游唔夠+太多糖
又或者基因問題
我bmi低到不行但就剩係得個肚最厚肉

你有氣質亦都巧qq
U is the best der冇咩必要自卑
Love u

Btw我唔識得將心比己
因為靚仔無本心

跑步呢？

戒甜啦
我有腹肌個時都係戒晒飲甜野同食甜品🍮
不過而家無了 變番肥閪

腳有傷過 好易會再傷同埋慣性拗柴

我糖癮都幾重
呢兩個星期試吓走糖先

因為跑45分鐘內最易瘦
再唔係就食嗰啲鬆脂藥

其實我都係9up

我都係腳傷咗無再跑步
一係試吓慢步機，無咁傷

我個人真係冇脂咖啦喎
體脂4%

我最近都上咗癮飲手搖飲品

我係膝頭同腳掌都出過事
真係唔多敢了
半年前跑過一次山之後膝頭卡卡聲卡咗成個星期

咁你有腩呀嘛 即係仲有

其實飲得多無糖茶就唔想飲甜野架啦
不過要習慣咗先

一定係身邊有個八婆成日都飲 搞到我地咁

我而家兩隻腳膝頭都成日啪啪聲
排咗骨科 遲啲睇

唔想同你講嘢囉

咪又係果幾個...

我有腹肌嗰陣 每日跳幾個鐘舞

不如貓貓你練多啲肌肉
對減肥有幫助

我係gym room操出黎
自己做sit up無咩效果
用機好好多

認真 的確係全身最冇自信嘅位

全身冇一個位有自信 點睇

我唔介意埋你單

游多陣水先
有效果就再試吓

加油
Btw 換衫唔好比人睇plz

泳池冇顯微鏡 我諗應該ok

講野可唔可以唔好咁可愛
萌死了

我已經睇曬

個肚腩仲要摺住咗遮住有雙重保護

出cheat

我對你有自信

Farfar有神級外掛

輕鬆
我肯做的話

著粉紅色衫等於話俾全世界知自己係gay佬？

關咩事

著灰綿褲先係

根本就著咩都gay

衣著其實唔係重點
主要睇啲舉動 語氣 同多唔多飾物

我覺得個氣質先會影響您著衫出到黎變成點

攰。。。

尖房好撚多人。。。

個池都好多人。。。

游完水？

yes ar

今次有冇怪叔叔望你？

應該話有邊次冇

再見了大家。。。

4日冇同男朋友聯絡 我又唔想做主動搵佢 搵襯佢d反應都好敷衍 琴日唔開心到依家 點算好

唔巧呀

原來您有男友
我嗰陣就係咁散

原來廣州仲有人識講廣東話

你主動問吓佢咩事啦
直接問佢點答都好就算話淡咗都好過自己估估下
可能係佢咁岩有野煩遮

貓貓咁可愛都唔要
天理不容

Ig pls

佢個ex係極品

居然仲上到

小妺起床了

不了

比我知係邊個
我打爆佢

不過靚仔就係九成都係仆街

咁你一定好好人

你點話點好啦

頭好暈

Cls...

點解唔得

我同ex簡直完美反駁您呢個定論

我以為要開vpn

人醜仲搞咁多野

食粒藥先啦

我覺得再好既關係 耐左總會有佢既限期 2個人心入面都會有條刺 esp member

醜既都溝到貓貓？

睇你同對方有冇心維繫架遮
唔好灰啦水仔

機會來啦賢人

貓貓有男朋友
我都有

咁又無話醜既唔可以係仆街

呢到個個都有男朋友

依家先七月已經呢個溫度 八月點算。。。。。。

搶左先講

@花生@花花@紙@我@腸

姐係我？
又醜又仆街

＠呀邊個

但係你地4個都有人追

點解啲人可以咁厚面皮

唔好話我

唔通我追咩

過分呀你

不如你教下我點溝

問題 有冇偷過食

有d野要客觀d去睇
個個都有人埋身係自己冇 一定係myface

勿演哥其實幾好人

ok

我仆街個陣你地唔知姐
同埋我對fd不嬲都好好

你有？

我地是咪frd子

偷食

........

明了⋯⋯

點叫對佢好？
準備多d子彈射佢？

sding to catcat

圖呢？

點解直男特別正？點解

我？

貓貓你直架？

係。。。

molamola
外國死gaygay襲港

外國gay佬專才

囂高哥呢排老是常出現

今日游水個場好多高質靚仔，無得食起碼有得睇

訓

以後又有新野玩

邊個場？？？

等你來回機票

???
做咩

你地又唔怕我嬲ga wor

你返黎話你g

下雨天 總....

返咗大陸 報個平安

RIP

即日來回？

侵侵侵

花花花

on9

7月好難捱

靜～

今日好悶

why

無咩做 條team又多人請假

難得星期五 應該開心啲

本身諗住同男友去酒吧睇波 然後佢約左同事食飯
我變左一支公

慘豬#
你都揾啲活動囉

我原本約左fd食飯但佢改左聽日 我決定返去訓

你搞咩黎

天

去剪個頭髮 之後今晚搵fd落吧睇波

灭

全基舖最可愛的元氣寶寶上線啦！！！

我：(碌緊ig) 點解呢個世界咁少靚仔
男友：因為已經畀你食咗一個

wtf

您仔仔一定好正

想嘔

佢條仔個樣同今次港姐差唔多質素

咁佢有咩勇氣咁講？？

因為梁靜茹比左d勇氣佢

到底見到有人跑緊過黎但自己有lift入咗先仲即刻閂門嘅人係咩心態

臭閪港女

聽講佢仔仔真係好正㗎

吹咩

你也

你就好啦有靚仔食

一定要等埋你？

佢就唔知
不過係你就一定唔使等埋你㗎啦

你日日都食

靚仔呢

屌

有男友仲唔心足？

呢個post 大把

舊登就有
依家只有臭g

最臭咪你

今日啲交通燈好撚慢
等極都唔轉

星期六交通部休息牙 等等啦先生

吓？

攰到呢

星期六都留係屋企 我到底係有幾毒

貓貓

胎B

一日七次郎?

今日黎咗4次。。。

唉
我以前都可以架
老啦

茅眼睇

打丁把啦

有意見？

咁靜。。。

hello??????

仔仔咁大食㗎？

以上內容純屬。。。。

真實

第一次入黎，大家好

我都好想喊

hi

你好呀，有冇咩規矩要守架

首先要自貼

自貼啲乜先

樣先

樣
手
身
腳
丁
腳趾

邊個蝦您！！！！！！！

腳趾都要

用顯微鏡就得

只係太耐冇喊，感覺自己好唔舒服，但又講唔出，就好想喊

丁要用放大鏡？

冇
你鍾意講咩就講咩不過唔準提老母

好簡單

老母

日經題：係咪mb一定會偷食？

腳甲屎

太重口味啦

唔係

但點解識10個，11個都偷

我驚嚇到成個post冇左

睇您喺咩圈子識咖姐
如果係落bar識咖d就真係唔出奇

因為你未識到我

辣辣係黑洞？

可以點識架？

邊個係辣辣

您咪辣辣

大嗌我想識你
佢就會自動擺低tg
easy

你估我係賢人豬咩

我想識你

等緊回覆

乜依家d人咁直接架咩

辣辣好肉食

點解我唔明嘅，係咪我太新

您咪起路埃辣

你落bar應該啲人仲直接啦

我係咪太難明

我都唔明

bar

但係呢到唔係bar

好臭，隔住個mon.....

臭雞場

btw諾諾成日落bar?

唔係啦，以前跟個ex落過幾次

你想帶壞我

甜心貓寶貝💕 (清泉)

情侶落去有咩玩

大把情侶落啦，不過個陣我冇玩

錦鯉落去做咩

一齊比人摸/換妻

陪男友

好似好刺激喎

雞改不了⋯⋯

咁點解佢又會落去

邊個係雞

佢話去見fd

冇

lol 唔可以係其他地方見既咩

原來你鍾意夫目前犯

你真識食

請出招

咪係
入面d人有邊個唔係想搵食

請賜教

唔好再提啦

帽左？

你囉

唔係掛

吳好堤

拿拿拿
我真係冇入過去
我剩係喺門口望過吓
feel到入面亂魔亂舞就已經走咗

吳廣德

👌👌💅

你就群魔
入面咁多位姐姐你都唔去打個招呼 冇禮貌

咁打唔打得

你好似講到自己好純潔

打邊？

明眼人

打發生左咩事出來

呢到第一個規矩係唔准講真話

又係一個日經故事喎

請

象仔好樣衰

都話唔准講真話=.=

Hehe Secret大把架

家外話自己係清泉都冇人信。。。
貓貓心痛痛。。。

所以我講假話

如果我話信⋯即係咩意思？

好感度+1

我一定信架

而家加左幾多？

as long as ur j

16

好撚長
癡線
我先得您一半

比一比

點解我收得既風都係話貓貓係巨根

佢的確係

I am ready

Gay post清純擔當

咁究竟邊個先係清純？

係咪要幫幫手

cat cat in your area~~~~~~~

姐姐

當然係好似fiji嘅我

靜咗

係呀 多多指教

多左多左

最基本限度都要同lisa姐打個招呼先啦

英雄！未指教！

你好
我係本po唯一臭雞(人哋話)

點解你咁可愛

你好雞姐！小弟....未獲得稱號

原來貓貓行可愛路線

你就雞姐
我叫猛一先生

你已經中咗計

小人有眼不識泰山
圖呢？

佢係可愛清純小貓貓
不過床上會變小野貓

佢又咪係畀我捉住嚟屌

你先…

淫零又扮猛一

唔好嚇親大家

我有咩未見過

萬能⋯

我係嚟保護新人既正義使者

錦麗超人？

我問你呀媽係邊呀臭雞

apm間錦麗

咁您呢
咩role

我有反轉魅力
最叻就係西面

我去左掟飛鏢

Click-clack botta bing, botta boom

我幫你打撚死佢

好似好型咁

被無視了

聽講佢係雞巴愛好者

點解你咁厹

有D野唔好睇表面

猛一先生

又講真嘢
mean

好好玩

只掟neway 個d

沒沒

下次可以一齊去

可以唱埋K

去開咩地方掟

邊個係厹？

做咩個個都咁話我

你係臭貓

1

2

3

4

5

6

7

8

9

1001